# Como usar

```bash
npm install && npm start
```
cuando la abras por primera vez vas a ver una pantalla de configuración,
* elegir el directorio donde están las imágenes
* tiempo de transicion es cuanto dura la transición entre imágenes
* tiempo imágenes es cuanto tiempo se muestra cada imagen
* cantidad de imagenes
Apretando en aceptar guarda la configuración, así no tenes que configurarla cada vez
